FLASH

1. Кошелек-ноду загружаем с https://www.flashcoin.io/#wallet

   Запускать нужно с ключами для RPC-протокола, например:

   flashcoin-qt.exe  -server -rpcuser=a -rpcpassword=b -rpcport=14022 -rpcallowip=127.0.0.1

2. Функции и описание

 2.1 Уникальный адрес кошелька создается
 2.2 Реализован метод получения баланса общего кошелька
 2.3 Реализован метод получения приходного баланса конечного (по заданному адресу) кошелька

 2.4 Минимальная комиссия которая была выявлена во время тестов 0.000001 Flash, так же было замечено, если установить комиссию в размере 0.1,
 то будет ошибка (конфликт) и транзакция не выполнится.
 2.5 В методе getTransaction, результат-число fee может быть в виде -1e-05.
 2.6 Безопасность ноды решается ключами  -rpcuser=a -rpcpassword=b -rpcport=14022 -rpcallowip=127.0.0.1
 2.7 Кол-во подтвержденных транзакций - 6
 2.8 Монеты отправляются с общего (основного) кошелька.
